點樣可以令女朋友同ex唔再聯絡

女朋友同ex仲有聯絡
佢話就話再係普通朋友，叫我唔洗擔心
但試問有邊個會真係唔介意
叫佢唔好同佢傾，佢又話唔得，唔中意已讀人
乜分左手既人真係咁缺朋友咩？
缺到要搵番ex吹水？

又要扮大方 但個心又真係un住un住咁

逼佢del contact
唔del就閪佢面
再唔del就打鳩佢

殺咗佢ex
利申 鳩嗡

分手啦屌

你真係捨得咁對你女朋友咩 ？

on99 分手啦
唔撚識尊重你

可以的話我都想，起碼自己唔洗唔開心

有冇d方法係可以冇咁偏激，但又有效？

同佢分手 block晒佢所有野 咁佢咪同ex冇晒聯絡囉

最離譜既係佢夠敢約我女朋友打算生日同佢出街

但我唔想成為ex

咁你仆街
Ex 溝返女女，每日上映

每次佢一講ex 西鳩佢面，佢會識做架啦。

利申：女朋友同返ex 一齊

分左手咪分左手囉
點解d死狗公又要搵番人？
咁想搵人陪佢傾計，點解唔試下直接搵我

因為搵你無西屌囉 仲問

我寧願佢肯同我分享佢同ex講d咩
收收埋埋先令我更加驚

Btw厹死全家

叫雞都冇錢就唔好學人屌西啦

有無正正經經同女朋友講下自己感受?

Sad but true 無論係唔係ex 見佢同啲男仔玩得close啲都忍住咁講有自己圈子係應該

狗公衣個種族絕種的話
我一世支持林鄭

呢啲情況搞咩都冇撚用 佢個心比左第二個 sorry bro

唔使驚同唔使阻
佢地有野既話迫佢走得仲快
只需心目中將呢位女朋友減分就得

佢同我講話大家都放低左大家
屌，咁做乜仲要搵番對方

呢個真 唔明搵翻人咩意思
自己一定唔會

互加左ig wo
真開心啦

on9 分手啦
好明顯對佢仲有feel 先會咁

有冇可能真係睇得咁開？咁大方？
我自問冇依個胸襟

係愛你係care你嘅就唔會理個ex啦
帽事嘅

死臭雞當樓主水泡

ex比到你比唔到嘅感覺佢
覺得自己萬千寵愛在一身 收兵
留條後路 俾你飛都仲有人要呀嘛

唔係有無可能係你要努力咁做
唔好妄想自己可以改變另一半既劣習

我好想知佢地究竟有咩好傾
但真接問同check佢電話都一定鬧交收場
出街時，覆佢既時間仲多過同我傾計
snapchat best fd都做埋

分手準備
真正愛過既人正常吾會理ex除非仲有感覺
帽既事😇

你情我願

有邊個女仔唔鍾意多仔同佢傾計…
btw其實呢個時候更加唔發得火唔鬧得，如果唔係佢個ex仲易乘人之危…

諗個辨法表達自己無安全感…好驚無左佢之類
如果佢都係咁既話…分得

我想知男人搵ex咩心態啊 明明個ex唔睬佢 又話想睇佢死 但又要了佢 個ex又有仔
有無智慧巴打解答

呢個真 一check睇到佢地啲對話連自己都唔開心 倒不如隨緣啦 要走始終要走 就算真係走你都冇蝕底過啦

佢話對佢冇野，但又好想知佢近況
請問咩玩法

屌閪

u=水泡

我有暗示過話我唔中意，但佢淨係叫我唔洗擔心

佢ex明明唔撚理佢

搵後備，有d同病相憐feel

你直接搵佢個ex溝通下，或者以其人之道 還治其人之身，如果佢係緊張你ge,後者應該work

條ex有仔wo

咁好明顯啦 就係care佢多個care你
話過唔鍾意 care你就自動波收佢皮啦屌
趁未斬欖 慢慢習慣下冇佢抽離下先
分手嗰時冇咁痛

我唔識佢們ex
如果佢知道我搵番我個ex，咁我咪變左理虧

前排男朋友個ex搵我男朋友同我男朋友講I miss you
之後我男朋友無撚理佢 佢又講第二啲野想同我男朋友傾計
雖然我相信我男朋友 但我知道分左手既女人好撚煩 同埋佢地一齊左好耐
最後我叫我男朋友一粒字都咪撚覆佢

閪/鳩痕就搵sp啦 咪再搵已有伴侶既前度破壞人地安穩啦

樓主 你唔分手我負皮你

我都係咁諗，如果人地仲係單身，你搵番人就冇乜所謂
但人地拍緊拖，你搵番人係為乜
盞破壞人地段感情，何必呢

其實佢身無屎點解唔可以比你睇？

飛左佢，咁佢ex變左exex,你變左佢ex
咁佢聯絡ex=聯絡你，你再溝返佢囉

認真答你啦，講明俾佢聽
你可以唔鍾意已讀不回，但我都唔鍾意你同ex聯絡
所以你每次咁做只係慢慢咁傷害我地感情
你覺得咁樣ok咪繼續做

吾你老母

話分就分咩
如果我可以咁易放低，我就唔會搞到如斯田地
自己係到煩啦

9up mode:你又岩喎 一言驚醒夢中人

認真:無啦啦有d難以啟齒，有冇d咩建議可以易開口d？

試下故擒欲縱

佢又冇唔專登唔明我睇既
但係如果我偷睇或者叫佢比我睇，你唔覺得會好傷感情咩？

試下講詳細少少

分手啦 呢啲女人好撚賤

吾你老母臭閪咩

咁屌你女朋友唔洗錢呀嘛

自己又搵番ex咪得囉
佢做初一你咪做15

咁你抵死囉 冇辦法

吾你老母咩

但前提係佢已經做緊啲傷大家感情既野
你都開始唔相信佢

你做佢既Ex

又未至於唔信佢，只不過係會un住un住咁囉

你試下作啲朋友既例子出黎 問佢覺唔覺得有問題

呢個方法work ge前題係樓主女朋友仲中意佢 如果唔係只會比人捉住呢點黎話番轉頭，男人本身就係理虧

故擒欲縱咪試下佢係咪真係care你囉，你唔想用佢條橋黎test，咁你咪唔好主動搵佢，hea覆 blablabla,令佢覺得你好似忽略佢咁，如果佢真係care你會好快feel到問你做咩，到時你想ge咪玩多佢一陣先講咩事囉。對女人，呢個方法好work

利申：at least 對我好work

高手

岩岩wtapp直接同佢講
講完之後藍tick加keep住online

將你自己變做佢既ex囉

唔肯斷聯絡咪分手囉
如果唔是遲早比人帽

分手

I know that feel

忘記前度係對現任既專重呀

試過搵返個ex點知原來佢已經有男朋友（冇follow開佢）
叫我唔好再煩佢女朋友
果下真係sad到
不過我之後都冇再搵過佢
再隔冇耐佢分左手就follow返我
不過我已經有女朋友

sad乜鳩

緊係忘記唔到先搵返佢啦
點知佢已經有男朋友
仲俾部電話佢同你講叫你唔好再搵佢女朋友
果下反差都唔sad?

俾個post佢睇

無架樓主，一個人要走，你點阻都阻佢唔到，唔洗太在意呢啲，如果佢搵番ex，同番佢一陣，咪搵過第二個囉。

如果你條女真係同個ex單獨出街，呢啲女早飛早著，如果唔係一定帶帽

帽事嘅

點解宜家啲男女關係咁濫，搞到我都唔想識女

迫佢唔聯絡 唔係分手
利申：過來人

都係放棄啦樓主，明知你介意仲走去同ex傾點會係放低左，遲早實分，宜家準備定搵下個啦，搵到再同佢講分手，唔好比佢戴你帽咁難睇

下次見到佢搵ex
你咪話唉你又同佢傾
知唔知你每次同佢傾計我都好唔開心
你同其他男性朋友傾我都冇咁介意
但可唔可以避忌下你ex
我都唔會同我ex傾啦
唔係話現家係普通朋友就得
始終你地都拍過拖
我係愛你先會介意
我唔愛你既話關我柒事咩
係愛啊哈利！

係，真係遲早分，你宜家同佢講分手可能仲可以食住佢，再拖你等帶帽，呢啲女陣係識騎牛搵馬，早走早著

無撚用架，女仔係唔會同你講呢啲道理，佢地只係會諗鐘意邊個多啲，講feel

我有我條女whatsapp web
我有時一句唉嬲你呀，又搵第個男仔傾計
佢就會收斂下
但我唔介意，因為佢搵d人全部係香港我地係美國

你條女問題 佢可以唔覆 咩唔鐘意已讀人個d全是廢話藉口 你睇下毒撚7頭搵佢佢會唔會覆

認真答你，你太care條女，但條女當你水泡，分完手搵過個zip時間，佢對你無愛情既感覺，只係想有人對佢好。而你只係用黎show佢有market既工具，醒下啦，你都可以搵其他女仔，唔洗100%俾哂個心佢喎，佢鍾意點對你，你咪點對返佢。
利申：過來人

我就係你女朋友個ex 我仲好愛佢

比著我女朋友揾返佢嘅ex，我一知我會即分手，真心頭也不回
佢同我一齊之前有同ex 再 曖昧，留意返係再。咁同我一齊左之後，佢仲有like曬佢ex嘅相，之後比我發現左，我即鬧佢。
宜家佢好似unfollow 左
巴打，講真果句，你愛佢，咁佢有冇愛你先？佢都做到咁啦，洗咪對佢咁好
Sor1999，諗返都激動

屌 我嗰個都係
佢仲要話咩佢個ex係佢心目中地位好高 又好重要 又好好
心諗屌你老母同返佢一齊囉
唔係話要講人壞話 都唔洗讚到佢天上有地下無架
真係完全無撚理過我感受 嬲到出煙
畀多2次機會佢 佢再唔放低個ex就分手

2次
哩啲機會一次都嫌多

死臭閪
你話冇路 我點都唔信

俾一大筆錢個ex
叫佢永遠消失

巴打， 試下扮大方比佢約你女友， 但你都要一齊出。
出到黎係咁同你女友講d 你地先明既野，冷落佢。
順便睇下你女友同佢交流上有無曖昧。
有就飛左佢算。

曾經面對過同一情況 你老實啲講點解唔鍾意好過
如果佢唔聽最好就唔好迫佢 唔係只會反效果 對佢好啲 可能之後反而會聽

不過約出街呢啲底線一定要企硬

你係佢面前又搵返 ex 試下佢爆唔爆炸

同我一樣
不過我女友平時唔理佢
條ex有次打比我女友話生日搞左個party 想佢黎食下飯
女友同左我講 話諗下先答佢去唔去 諗住食下飯冇咩既 又多人
結果我拎左佢電話打比條友屌左2句話唔撚去 咪再煩鳩住哂 就冇左件事了

搵日佢覆緊嗰陣直接講咪得

樓豬點

自問胸襟無咁廣闊 亦都唔需要咁廣闊
屌 陰魂不散 好似有個炸彈係到
不停同我男朋友招手 準備一散/鬧交就趁虛而入
條仔又係唔撚識處理
女朋友同ex都唔想得罪 結果兩頭唔到岸
屌 男人老狗咁撚優柔寡斷 you cant have your cake and eat it阿

無追post

你應該直接同條女講你好撚介意
扮乜鳩野大方
講到明佢都仲要搵你就諗定分手啦
遲早帽事

你太年輕了

same 佢會同我講佢地講d咩 不過都會un住un住
佢身邊好多仔 好驚帽

你都搵翻你既ex吹水囉

之前我男朋友個ex用133打比佢 呢d點算?
仲要男朋友最近同我講鍾意比人管 而我正正係管唔住人果type 佢個ex反而係管得到佢果種...

唔好縱容條女啦
依啲野都係互相尊重啫

你女朋友真係愛你既 就識自己避忌啦

聽佢個啲咩唔鐘意已讀人既濕尻理由啦
做人條女都唔識避忌
當你講過佢都繼續係咁 你就知你係水泡啦
當佢ex又flirt番佢 你就收皮架啦
咩唔洗驚個啲全部廢話黎架
佢會話個陣時真係無野架嘛

好撚憎樓主呢啲妹下妹下既人 驚死一世溝唔到女咩 俾人撚狗仲懵盛盛

利申:之前都試過 不過成功解決

琴晚同佢講左，佢話可以唔同佢聯絡，希望係真